有冇人睇過我不是蘿莉控

依套野寫的女生只係小五剛剛發育但每話裸露不雅情節
雖然冇話點同性器官但咁玩法
作者重未俾人拉或改成18禁漫
係我太保守定點
第18話成班女生圍埋一齊講自慰痴線

d𡃁妹小4小5就已經識睇鹹片捽碟㗎啦，大驚小怪

嗰d咩性知識都唔識嘅純情𡃁妹得鹹書鹹片鹹驚先會有

套野有個細路小二開始捽碟

睇lee套野嘅人全部

本來以為5話作者會收到投訴收皮,點知未收皮重要越作越咸

雨蘭痴線